點解無議員叫警察拎d充分既口罩出黎分？

大多數充公口罩唔洗做上座做證據
有無人推到議員睇到？

禾系撐警，可摸耳拎2 盒

上庭 打錯字

推

Push